# разбор интервью/докладов

 * [Как подготовиться и пройти System Design Interview. Александр Поломодов](./разбор_интервью_архитектура_tinkoff.md)
 * ["Я УВОЛЬНЯЮСЬ!" / ВЫГОРАНИЕ, ТОКСИЧНОСТЬ, УВОЛЬНЕНИЕ / Ваня Ботанов и Глеб Михеева / Бинарная логика](./разбор_интервью_я_увольняюсь.md)
 * [Публичное собеседование на роль тимлида podlodka.io 23 июн. 2022](./разбор_интервью_avito_podlodka.md)
 * [НЕСКОЛЬКО РАБОТ, НАКРУТКА ОПЫТА / Лайфхак или обман? Этично? Морально? / Бинарная логика / Антон Назаров](./разбор_накрутка_опыта.md)
 * [AGILE НА МАСШТАБЕ. 100 КОМАНД. ПЛАНИРОВАНИЕ, СИНХРОНИЗАЦИЯ, ПРОЗРАЧНОСТЬ 29 нояб. Сергей Паршиков Альфабанк. 2023](./разбор_agile_на_масштабе.md)

 * нагрузочное тестирование [Jepsen 9: A Fsyncing Feeling • Kyle Kingsbury • GOTO 2018](./разбор_jepsen_db_test.md)
 * [Как задизайнить Facebook за пол часа или секреты System Design Interview [rus] / Алексей Петров 2021](./разбор_интервью_архитектура_facebook.md)
 